High tea 有咩好食?

近期試吃過2次，平衡港紙 350 - 450， 包杯茶/咖啡跟香檳。
睇真啲冇咩好食，食左又唔飽，其實分開買黎食應該更平。

利申 唔係香港

八婆tea

唔係叫afternoon tea咩...

酒店枝蒸溜水點解咁貴

我都係咁諗，但呢度人地又寫明 high tea，仲講明11.30入席

都係架，同佬食就去茶餐廳或者大排檔啦

有人倒俾你飲

平均

去 竜•津 食omakase 好過

下次

岩晒女人乜都想要件試下既心態